你地班仆街仲唔出門口？

唔夠人呀！仆街！夠100萬人我又裸跑！

人呢？！

巴定絲先

巴

幫推
[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

Push

出緊啊，揾地方換衫

你準備定裸跑三次
巴士都要等幾架先上到

咁就照出喇叫埋d fd

出左門口，今日會遲少少到

想睇咪出聲囉

黎緊

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

應該3點到

推

找數啦仆街

推呀屌你
推到找數
170萬 可唔可以四捨五入跑兩次

lm等找數